+++
title = "О моде After Story №1"
description = "After Story был вдохновлён такими глобальными модификациями на новеллу как New Game+ от Ecstasy и Sealed от Ginrikuzuma, а также Hyperdimension Girl Quest!"
draft = false
date = 2019-11-28T20:32:25+01:00
slug = "after-story-1"

[taxonomies]
#categories = ["Программирование"]
tags = ["mgq", "renpy", "after-story"]
+++
<style>
img {
    width: 75%;
}
</style>
<img src="/after-story-1/granberia_battle.png"></img>

Ладно, хватит уже обо мне. Поговорим о моём, как бы это громко не звучало, моде.
<!-- more -->
After Story был вдохновлён такими глобальными модификациями на новеллу как New Game+ от Ecstasy и Sealed от Ginrikuzuma, а также Hyperdimension Girl Quest! (ветка Сесиль). От NG+ он унаследовал характеры некоторых персонажей и прокаченного до 80 лвла Луку. Также он использует мой фреймворк для Ren'Py, который я сделал в процессе перевода NG+. От Sealed он вбирает в себя путешествие по другим мирам (и нет, это не Парадокс) и кучу отсылок, в основном за авторством Тамамо. Для справки, сейчас написано 1300 строк текста (практически предложений, но некоторые строки включают себя несколько предложений) и в них содержится 35 отсылок как на сам лор MGQ, так и на другие культурные явления.

<img src="tamamo.png"></img>

Из собственных нововведений хотелось бы отметить:
* Древо навыков
* Денежную систему
* Расширенные характеристики (ловкость, интеллект)
* Казино
* Перки
* Физическое (HP) и ментальное (MSP) здоровье
* Продвинутая боевая механика
* Новый музон
* Новые эффекты и анимация

<img src="menu.png"></img>

Сейчас уже написан сценарий (в том числе для разных веток) и вступление. Также сегодня я разделил здоровье на физическое и ментальное, что прекрасно можно увидеть на первом скриншоте, и добавил бар для SP для большей наглядности и симметричности.

На сегодня всё, всем зла, пацаны!


<img src="ero.png"></img>
